點解冇咩要求制裁過D人大代表/政協

佢地會表決通過的
唔係應該全部制裁佢地及其家人冇得移民
剩係想制裁香港就算?

push

唔係包埋架咩

人大好似不記名

全票過架啦佢地~~~~~~~~

最後三日 等死

死就預左
睇下外國肯出幾重手攬炒咁解